[新台德政]admin 考慮ban 晒d 49000

格式錯